中超挖雲格！開高薪和巴塞硬拚 但教授會走嗎？

「中超可能會成為英超聯賽的威脅！」雲格此前在奧斯卡被中超高薪撬走後，曾如此評論中超道。不曾想，幾個月時間後，雲格本人便親身體會到了中超的金元威力，因為，他自己也遭到了中超的挖角。

根據《每日郵報》報導，雲格已經吸引了來自中國球會的興趣，他們願意為雲格開出巨額薪水，來吸引他加盟中超執教，數額將遠遠超過他目前在阿仙奴所拿到的800萬英鎊年薪。雲格和阿仙奴的合約到今年夏天就將到期，但雙方仍然沒有續約的跡象。不僅如此，由於阿仙奴近期戰績不佳，在英超和歐冠盃中連續遭遇打擊，這讓雲格不得不認真考慮自己的未來。離開，不再是不可能的事情。

正是看到雲格正評估自己的未來，中超才適時將雲格當成了自己的「獵物」。但，面對中超的高薪誘惑，雲格願意去那裡執教嗎？《每日郵報》給出了答案――不願意！雲格在阿仙奴執教超過20年，他對兵工廠有著深厚的感情。留隊自然是他的首選，當然如果在今夏他不得不離開阿仙奴，那雲格首要考慮的下一站，依然將會是歐洲豪門球隊。

目前，也有一些歐洲球隊有意得到雲格。《每日郵報》透露了兩個名字――巴黎聖日耳門和巴塞隆拿。不過，雲格的首選目標，卻是和阿仙奴再簽兩年新合約。即便無法獲得阿仙奴新合約，那教授首先考慮的，將會是上述有意他的歐洲豪門。

爺爺+巴塞

躝去中超啦死老野

順便帶埋佢D契弟走 OK?

劇本

雲爺爺去巴塞
然後歐聯淘汰阿狗
證明係球員問題
利申：迷雲黨

make Barca great again

帶埋你去

屌打錯 契仔唔係契弟 sor唔好推

玩劉

You! Go to China!

去巴啦

巴塞16強出局係為左迎接雲爺爺

要16強出局+爭4先逼到我地爺爺出山

快撚d走喇唔該

爺爺上任
即刻賣走散步球皇
提拔u16幼幼

佢去我同佢book埋機票

支持爺爺追逐大好前程
唔值得為現架呢隊閪波浪費時間

將美斯賣比阿狗

巴塞由爭冠球隊變爭4 狂魔

挽留

已經預示到一年之後，呢到公海個個post 都係阿狗跪求雲加返阿記

#玩留爺爺
#wengerplzstay

反雲是on9

barca 有錢俾佢fing 睇下佢惡得出咩樣